{"translation-revision-date":"2024-01-18 16:43:27+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Reviews are disabled on this Product.":["Recensioner \u00e4r inaktiverade f\u00f6r denna produkt."],"Reviews are enabled for this Product. Good Job!":["Recensioner \u00e4r aktiverade f\u00f6r denna produkt. Bra jobbat!"],"You are not using the Product Schema for this Product.":["Du anv\u00e4nder inte \u201dProduct Schema\u201d f\u00f6r denna produkt."],"You are not using %1$s to optimise this %2$s.":["Du anv\u00e4nder inte %1$s f\u00f6r att optimera denna %2$s."],"You are using %1$s to optimise this %2$s.":["Du anv\u00e4nder %1$s f\u00f6r att optimera denna %2$s."],"Use %1$s to optimise the  %2$s.":["Anv\u00e4nd %1$s f\u00f6r att optimera %2$s."],"You are using the Product Schema for this Product":["Du anv\u00e4nder \u201dProduct Schema\u201d f\u00f6r denna produkt"],"Content is %1$d words long. Good job!":["Inneh\u00e5llet \u00e4r %1$d ord l\u00e5ngt. Bra jobbat!"],"Content is %1$d words long. Consider using at least 600 words.":["Inneh\u00e5llet \u00e4r %1$d ord l\u00e5ngt. \u00d6verv\u00e4g att anv\u00e4nda minst 600 ord."],"Content should be %1$s long.":["Inneh\u00e5llet b\u00f6r vara %1$s l\u00e5ngt."],"You have %1$s this Focus Keyword.":["Du har %1$s p\u00e5 detta fokusnyckelord."],"You are using short paragraphs.":["Du anv\u00e4nder korta stycken."],"URL is %1$d characters long. Consider shortening it.":["URL:en \u00e4r %1$d tecken l\u00e5ng. \u00d6verv\u00e4g att korta ner den."],"Your title doesn't contain a %1$s word.":["Din rubrik inneh\u00e5ller inget %1$s-ord."],"Your title doesn't contain a %1$s. Add at least one.":["Din rubrik saknar %1$s. L\u00e4gg till \u00e5tminstone ett."],"URL is %1$d characters long. Kudos!":["URL:en \u00e4r %1$d tecken l\u00e5ng. Toppen!"],"Table of Contents help break down content into smaller, digestible chunks. It makes reading easier which in turn results in better rankings.":["Inneh\u00e5llsf\u00f6rteckningar hj\u00e4lper dig att dela upp inneh\u00e5ll i mindre, sm\u00e4ltbara delar. Det underl\u00e4ttar l\u00e4sningen vilket i sin tur resulterar i b\u00e4ttre rankning."],"Keyword Density is 0. Aim for around 1% Keyword Density.":["Nyckelordst\u00e4thet \u00e4r 0. Sikta p\u00e5 cirka 1% i nyckelordst\u00e4thet."],"We found %1$d outbound links in your content and all of them are nofollow.":["Vi hittade %1$d utg\u00e5ende l\u00e4nkar i ditt inneh\u00e5ll och alla \u00e4r m\u00e4rkta f\u00f6lj inte (nofollow)."],"already used":["anv\u00e4nds redan"],"Add internal links in your content.":["L\u00e4gg till interna l\u00e4nkar i ditt inneh\u00e5ll."],"We couldn't find any internal links in your content.":["Vi kunde inte hitta n\u00e5gra interna l\u00e4nkar i ditt inneh\u00e5ll."],"Your content contains images and\/or video(s).":["Ditt inneh\u00e5ll inneh\u00e5ller bilder och\/eller videoklipp."],"Your SEO title doesn't contain a number.":["Din SEO-rubrik inneh\u00e5ller inte ett nummer."],"You are using a number in your SEO title.":["Du anv\u00e4nder ett nummer i din SEO-rubrik."],"You haven't used this Focus Keyword before.":["Du har inte anv\u00e4nt detta fokusnyckelord f\u00f6rut."],"We are searching in database.":["Vi s\u00f6ker i databas."],"Set a Focus Keyword for this content.":["St\u00e4ll in fokusnyckelord f\u00f6r detta inneh\u00e5ll."],"Focus Keyword used at the beginning of SEO title.":["Fokusnyckelord anv\u00e4nds i b\u00f6rjan av SEO-rubrik."],"Focus Keyword doesn't appear at the beginning of SEO title.":["Fokusnyckelord syns inte i b\u00f6rjan av SEO-rubrik."],"You are linking to other resources on your website which is great.":["Du l\u00e4nkar till andra resurser p\u00e5 din webbplats vilket \u00e4r bra."],"Link out to external resources.":["L\u00e4nka ut till externa resurser."],"No outbound links were found. Link out to external resources.":["Inga utg\u00e5ende l\u00e4nkar hittades. L\u00e4nka ut till externa resurser."],"Great! You are linking to external resources.":["Toppen! Du l\u00e4nkar till externa resurser."],"Permalink should be at most 75 characters long.":["Permal\u00e4nk b\u00f6r vara h\u00f6gst 75 tecken l\u00e5ng."],"URL unavailable. Add a short URL.":["URL \u00e4r inte tillg\u00e4nglig. L\u00e4gg till en kort URL."],"Minimum recommended content length should be 600 words.":["Minsta rekommenderade inneh\u00e5llsl\u00e4ngd b\u00f6r vara 600 ord."],"Use Focus Keyword in the content.":["Anv\u00e4nd fokusnyckelord i inneh\u00e5llet."],"Focus Keyword doesn't appear in the content.":["Fokusnyckelord syns inte i inneh\u00e5llet."],"Focus Keyword found in the content.":["Fokusnyckelord hittades i inneh\u00e5llet."],"Use Focus Keyword at the beginning of your content.":["Anv\u00e4nd fokusnyckelord i b\u00f6rjan av ditt inneh\u00e5ll."],"Focus Keyword doesn't appear at the beginning of your content.":["Fokusnyckelord syns inte i b\u00f6rjan av ditt inneh\u00e5ll."],"Use Focus Keyword in the URL.":["Anv\u00e4nd fokusnyckelord i URL:en."],"Focus Keyword not found in the URL.":["Fokusnyckelord hittades inte i URL:en."],"Focus Keyword used in the URL.":["Fokusnyckelord anv\u00e4nds i URL:en."],"You are not using rich media like images or videos.":["Du anv\u00e4nder inte multimedia som bilder eller videoklipp."],"Add an image with your Focus Keyword as alt text.":["L\u00e4gg till en bild med ditt fokusnyckelord som alternativ text."],"Add a number to your title to improve CTR.":["L\u00e4gg till en siffra i din rubrik f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra CTR."],"Add %s to your title to increase CTR.":["L\u00e4gg till %s till din rubrik f\u00f6r att \u00f6ka CTR."],"Make sure the focus keyword appears in the SEO description too.":["Se till att fokusnyckelordet ocks\u00e5 finns i SEO-beskrivningen."],"Focus Keyword found in the subheading(s).":["Fokusnyckelord som hittades i underrubrik\/underrubriker."],"Focus Keyword found in image alt attribute(s).":["Fokusnyckelord som hittades i alt-attribut i bilder."],"You don't seem to be using a %1$s.":["Du verkar inte anv\u00e4nda %1$s."],"Focus Keyword not found in image alt attribute(s).":["Fokusnyckelordet hittades inte i alt-attribut i bilder."],"Hurray! You're using Focus Keyword in the SEO Title.":["Hurra! Du anv\u00e4nder fokusnyckelord i SEO-rubriken."],"Focus Keyword does not appear in the SEO title.":["Fokusnyckelord syns inte i SEO-rubriken."],"Add Focus Keyword to the SEO title.":["L\u00e4gg till fokusnyckelord i SEO-rubriken."],"Make sure the focus keyword appears in the SEO post title too.":["Se till att fokusnyckelordet ocks\u00e5 finns i SEO-rubriken f\u00f6r inl\u00e4gget."],"It is recommended to make the focus keyword appear in the post content too.":["Det \u00e4r rekommenderat att fokusnyckelordet ocks\u00e5 syns i inl\u00e4ggsinneh\u00e5llet."],"Use Focus Keyword in subheading(s) like H2, H3, H4, etc..":["Anv\u00e4nd fokusnyckelord i underrubriker som H2, H3, H4, osv."],"Add short and concise paragraphs for better readability and UX.":["L\u00e4gg till korta och koncisa stycken f\u00f6r b\u00e4ttre l\u00e4sbarhet och anv\u00e4ndarupplevelse."],"Include the focus keyword in the slug (permalink) of this post.":["Inkludera fokusnyckelordet i slugen (permal\u00e4nken) f\u00f6r detta inl\u00e4gg."],"Use Table of Content to break-down your text.":["Anv\u00e4nd inneh\u00e5llsf\u00f6rteckning f\u00f6r att dela upp din text."],"At least one paragraph is long. Consider using short paragraphs.":["\u00c5tminstone ett stycke \u00e4r l\u00e5ngt. \u00d6verv\u00e4g att anv\u00e4nda korta stycken."],"Focus Keyword not found in subheading(s) like H2, H3, H4, etc..":["Fokusnyckelordet hittade inte i underrubriker som H2, H3, H4, osv."],"Add a few images and\/or videos to make your content appealing.":["L\u00e4gg till n\u00e5gra bilder och\/eller videoklipp f\u00f6r att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll tilltalande."],"Content with images and\/or video feels more inviting to users. It also helps supplement your textual content.":["Inneh\u00e5ll med bilder och\/eller videoklipp k\u00e4nns mer inbjudande f\u00f6r anv\u00e4ndare. Det hj\u00e4lper till att komplettera ditt textinneh\u00e5ll."],"Focus Keyword appears in the first 10% of the content.":["Fokusnyckelordetet f\u00f6rekommer i inneh\u00e5llets f\u00f6rsta 10&nbsp;%."],"Your title has a positive or a negative sentiment.":["Din rubrik uttrycker en positiv eller en negativ k\u00e4nsla."],"Use the Focus Keyword near the beginning of SEO title.":["Anv\u00e4nd fokusnyckelord n\u00e4ra b\u00f6rjan av SEO-rubrik."],"Titles with positive or negative sentiment work best for higher CTR.":["Rubriker med positiv eller negativ k\u00e4nsla fungerar b\u00e4st f\u00f6r h\u00f6gre CTR."],"Focus Keyword used inside SEO Meta Description.":["Fokusnyckelord som anv\u00e4nds i SEO-metabeskrivning."],"Focus Keyword not found in your SEO Meta Description.":["Fokusnyckelord hittades inte i din SEO-metabeskrivning."],"Add Focus Keyword to your SEO Meta Description.":["L\u00e4gg till fokusnyckelord till din SEO-metabeskrivning."],"It helps visitors read more about a topic and prevents pogosticking.":["Det hj\u00e4lper bes\u00f6kare att f\u00f6rdjupa sig mer i ett \u00e4mne och utan on\u00f6digt hoppande hit och dit."],"The first 10% of the content should contain the Focus Keyword preferably at the beginning.":["Inneh\u00e5llets f\u00f6rsta tio procent b\u00f6r inneh\u00e5lla fokusnyckelordet, helst direkt i b\u00f6rjan."]}},"comment":{"reference":"assets\/admin\/js\/analyzer.js"}}